{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095553",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "족장의 하루"
    },
    "text": "お店では国産の豚足と下ごしらえしたうなぎでおいしく新鮮な料理を提供しています。 営業時間は毎日10:00~22:00で、メニューは鰻、うなぎのチュムルロク、うなぎの塩焼き、サムギョプサル、焼き魚、うなぎスープ、カキシレスープなど様々な種類があります。 鰻は一人前160gで16,000ウォンで、1kgの場合は骨なし600gで64,000ウォンです。 ウナギのチュムルロクは500gで50,000ウォン、ウナギの塩焼きは150gで15,000ウォン、または600gで60,000ウォンで提供されます。 サムギョプサルは200gで13,000ウォン、焼き魚は大分類で45,000ウォン、うなぎスープと干し菜っ葉スープはそれぞれ7,000ウォンで注文できます。 お店では新鮮な材料や旬の料理を使ってヘルシーでおいしい食事を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューには鰻、うなぎのチュムルロク、うなぎの塩焼き、サムギョプサル、焼き魚、うなぎスープ、カキシレスープなど様々な種類の料理があります。"
        },
        {
            "question": "鰻の値段はいくらですか？",
            "answer": "鰻は一人前160gで16,000ウォンです。1kg（骨なし600g）の場合は64,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウナギのチュムルロクはどれくらいの量でいくらですか？",
            "answer": "ウナギのチュムルロクは500gで50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウナギの塩焼きはどれくらいの量でいくらですか？",
            "answer": "ウナギの塩焼きは150gで15,000ウォンです。または600gで60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルは200gで13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き魚の値段はどれくらいですか？",
            "answer": "焼き魚は大分類で45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うなぎスープと干し菜っ葉スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "うなぎスープと干し菜っ葉スープはそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店ではどんな食材を使用していますか？",
            "answer": "お店では国産の豚足と下ごしらえしたうなぎを使用しています。"
        },
        {
            "question": "お店では何を提供していますか？",
            "answer": "お店では新鮮な料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 385
    }
}